{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_013663",
        "source": "도서",
        "writer": "배나영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-90846-40-0 (14980)",
        "version": "개정판4쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "리얼 국내여행",
        "collectedDate": "2023-10-17",
        "publishedDate": "2023-02-14",
        "domain": "자연관광",
        "title": "6km에 달하는돌담이 구불구불\n외암민속마을"
    },
    "text": "外岩民俗村は6kmに及ぶ石垣に包まれています。 この石垣は曲がりくねっていて、外岩村の特色です。 石垣の上に朱色の柿が垂れ下がっていますが、これは瓦屋根や藁葺き屋根で覆われた塀を示しています。 この6kmに及ぶ自然石の石垣は、時によって開かれて道を現します。 石垣の上にはヒョウタンとカボチャが飾られていて、魅力的な感じを与えています。 町に沿って歩いていると、自分で漬けた醤油を売っているお店や飴作り体験や天然染色体験ができるところもあります。 ここは忠清地方固有の文化と格式を備えており、古宅と草屋、石垣、庭園を昔の姿で保っているところです。 外岩村は重要な民俗文化財に指定されており、家屋の主人の官職名や出身地の名前に従って、参判宅、監察宅、教授宅、宗孫宅など、選択号が定められています。 この町は生きている民族博物館といえます。",
    "QA": [
        {
            "question": "外岩民俗村はどのくらいの面積を石垣で囲まれていますか？",
            "answer": "外岩民俗村は6kmに及ぶ石垣に包まれています。"
        },
        {
            "question": "石垣はどのような形をしていますか？",
            "answer": "石垣は曲がりくねっていて、外岩村の特色です。"
        },
        {
            "question": "石垣の上に垂れ下がっている朱色の柿は何を示していますか？",
            "answer": "朱色の柿は瓦屋根や藁葺き屋根で覆われた塀を示しています。"
        },
        {
            "question": "石垣は時によってどのように道を現しますか？",
            "answer": "石垣は時によって開かれて道を現します。"
        },
        {
            "question": "石垣の上に飾られているヒョウタンとカボチャは何を意味していますか？",
            "answer": "ヒョウタンとカボチャは魅力的な感じを与えるために飾られています。"
        },
        {
            "question": "外岩村で何ができますか？",
            "answer": "外岩村では、自分で漬けた醤油を売っているお店や飴作り体験、天然染色体験ができます。"
        },
        {
            "question": "外岩村はどのような文化と格式を備えていますか？",
            "answer": "外岩村は忠清地方固有の文化と格式を備えています。"
        },
        {
            "question": "外岩村はどのような建物を保っていますか？",
            "answer": "外岩村は古宅と草屋、石垣、庭園を昔の姿で保っています。"
        },
        {
            "question": "外岩村はどのような指定を受けていますか？",
            "answer": "外岩村は重要な民俗文化財に指定されています。"
        },
        {
            "question": "外岩村では家屋の主人の官職名や出身地の名前に従って何が定められていますか？",
            "answer": "外岩村では家屋の主人の官職名や出身地の名前に従って、参判宅、監察宅、教授宅、宗孫宅など、選択号が定められています。"
        },
        {
            "question": "外岩村はどのような場所と例えられますか？",
            "answer": "外岩村は生きている民族博物館と例えられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 421
    }
}